[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (435)

幫開

禾利

呢個

c禾

施禾 華拿

-6讓你-.-

下盤必勝

施禾利 第三球 最後召集

華拿入波波啦
幫你地屌華拿，派我

我想收錢呀

下次到禾=.=

開到post開心過贏錢

伊巴 3:0 3:1 3:2 4:0 allin

Okok=.=

繼續屌維京

屌撚死維京 屌到入波為止

較到1.0bot先 呢個好渣😭

華西有冇人要

9.5b

E巴fg goal

伊巴 1:0

goal

施禾入波啦

伊巴fg 想買.但直播個陣見到個勢唔對路.屌.原來直播慢咁撚多

係時間要入啦 60分鐘啦

Ebar goal

Ibra ho ball

ebra goal easy

刷c啦荷甲撚

施禾
白蘭
華拉
維京
伊巴

無留意

侯格伊巴

伊巴

巴脷

施禾利入多球
維京入多2球
伊巴入多3球

伊巴-2球

咁貪心

邊個直播咁快

維京做乜撚，下半屌兩粒

買ng囉

買撚左啦今次!

仆街上場又係白健恩你條仆街搞9我
今次又係你
我知你係鴨仔你唔失波我要你做人肉蜈工呀今次

想繼續追ng

小心無入球

史卓半場可以零射門，係咪全部斷撚唒腳呀

如果伊巴唔係第2隊入球 正式宣佈戒賭

唔會 伊巴唔入 對家都入

對面唔準入

你咁慢既

荷甲俾多5c後戒角了

呢隊逆境波好強

今日事前水
燕豪 -1盤
伊巴-0.5/-1盤
加油

係啦係啦,咁比伊巴入多粒先強啦

施禾
白蘭
華拉
維京
伊巴

Cup cup cup

馬會係咪輸得太多要贏返？
1.5/2球都得

伊巴唔入比人入啦

熱刺客左2場都贏,2場都下半發力.今次主場.球半2球,馬會應該輸到癲左

上場 最尾3:1 開1.5/2球 都.....

落達刷角未

施禾入兩粒

下半場一腳都未起過
不過支持

買左幾多

成撚日都係2.X 倍果D主勝中到
1.X 果D反而唔中
我屌撚死你呀維京

將男b呢

我諗緊大唔大注推，但利記讓主-1有三倍

all in

。。。。。。

洛達值得贏 根據某定律 刷角隊都係值得贏的

大注推應該推落讓球和會好d.熱刺近幾場作客都係贏2粒 讓2可和波

希望啦

停左

同埋唯毒巴可唔可以派番我先 豬到仆左街

咁撚誇 聽日咁多波賭

刷咗5個已經好叻

我fg買唔撚到 我都唔想咁做

讓太多啦無kane博唔過

2-0

2:0

祝中 一齊叫

2 0

20伊巴

伊巴半大goal bebe 咁勁既

中撚左 多謝!

Ibra ho hall

伊巴2-0

ebra goal

巴打all左幾多

all幾多都補唔番維京條數

可唔可以黎個「史」「施」式巨憲兩隊都入波

psv有乜勁人 買唔買得過

睇返往蹟作主大炒人6:0，不過係2月26同足總盃

今日事前飛
燕豪 -1盤
伊巴 半一盤
重注

我次次都同你講推熱刺 次次都跟我劇本行

有無人跟水

伊巴好波

跟左伊巴 燕豪自己一早買左

做咩唔出約書亞

姐係幾多？

施禾利入多球
維京2球
伊巴2球

多謝，痛望巴打中多d

20

各位巴打伊巴第3球有冇機?

都接近4位數

施禾

有.重注左

屌

=.=ching你做左大蛇有乜感覺

射到咁...

幾多倍？

我成日大注推落熱刺，對佢都好有信心姐

1.6倍

ng大概1.5幾

華西點解回咁多

恭喜手足

切西 個勢咁好，點敢買華西

華拿又玩完

發過誓唔會買華西隊垃圾

華拉我屌你老母

華西係西甲利物浦

第3隊入球 all in多次伊巴

不嬲唔係大蛇 都無人拜我

重點係點解係華西讓人

侯格

買佢對家$50支持下

華拉屌你老母
維京唔杯 再屌

施禾利入未

名氣大 冇貨賣

史力加反cup，送100比一位

lm

維京屌你老尾

3 客

同路

洛達 施禾利是但own goal 一球啦

施要贏

施禾利洛達俾心機入多球

白蘭恩要入多粒

同路人

跟

垃圾c禾利

禾

施唔贏就唔撚放你老母

施禾利快撚d入波啦屌你老母

準備好救老母

真係好撚屌.收34960.扣番本贏2皮5

連c啊

3連c

邊個？霉西？

俾多c

easy

頂住全細

荷甲10角

咁人地前一晚出5中4,無得咁講既 和番條數姐.但野狗真係好撚屌

你估易？

刷角但唔入波 刷黎做咩

差1c

真 洛達入

11c Goal

重心角終於中

野狗姐係邊個

入波啦屌你老母施禾利

6c冰封咁耐,我又無買.屌佢即刻4連c

咁樣連角

咪講左easy

施禾利大波已死

是但搵隊own goal la

7c變10c
買左10.5細頂撚住

11.5b 3.1 -1c

施禾利入波啦

boom

Bb

客紀殺

11c

突然瘋狂刷角 快入

睇往蹟之前都試過咁

你打呢句個陣已經11c左

12c

報警

咁樣爆角

角大派錢

反手大師

角球雨

入粒啦

施 贏埋就

維京屌!

維京1-1

12c
11.5b@3.5都有

半4全12 or above

施

痴線

施禾利我屌你老母個閪呀

洛達goal

屌 係咪on9

2:1

講咗

屌我個入球雙呀

嘩癲喇
又話刷角有回報
仆街斯禾

2:1
12c

角大大波正氣

維京比多粒我 叫你聲大佬.以後長追

好彩反手 補左注6.3

好波呀

華拿 維京

史 施 全部仆街死啦

G持

施禾利雖然你輸了
但你仍是我愛隊
大波波輸都要開俾我

屎卓加斯特一球都無射過

屌咩快d同我入多粒入球雙呀

真係唔識

咪撚2:2

Blacklist你愛隊

史入未呀半格都好

快２：２ ３：１

屌你老母屎卓

隔離post咪有 新post緊係唔識啦

維京入多粒
伊巴入多2粒

上呀
比d正能量佢

伊巴追左第3球 維京想佢入多球

刷c正氣

好撚彩冇買盤 痴線

維京反cup 我幫佢地全部球員奶袋底

伊巴無入球ok?

屌 又唔見我買果d咁刷得

我都係

史cup未

不了

屎卓終於射左腳

刷c 開大

會入

Cashed

2:1 好彩 冇買盤

唉屌 上盤 有冇人派

ft 2:1 12C

又唔撚見史卓識cup

伊巴侯格

訓得

痴撚線

灰撚晒

買埋燕和先

維京幫幫手 cup佢.幫你奶袋底

施禾利blacklist
ng150慘死

維京

我第一波入波買左主點知係客 嬲死我

完左埸幾分鐘就派彩

好想喊 輸曬

原來我買錯左入球單 cashed

派？

維京大波
Psv 半大
另外3場頂住

屌你老母施禾利輸撚左1000

真係買伊巴盤仲好過買呢隊衰波 完全冇d希望

個名

維京 入多球
伊巴入多2粒

史有機和到

唔該維京反cup,幫你地奶袋底

豬死了

有冇中大錢派少少安慰 輸撚晒玩條毛

你唔係同路咩岩岩

Ebar 7.5s

維京 兩條飛穿撚左你呀

屌 我都係

維京會戰勝歸來

點解？

華拉3：2
仲有機

華拉

各位係咪好多人買左華拉? 佢又入波了..佢比左好多希望大家..

侯格力頂

華拉
維京 杯杯杯杯

維京特維素搵隊入一粒啦

幫大家叫 華拉反cup
維京都要

一球到尾
On99
追和啦

2射了

輸一萬

華拿夠薑就cup埋

夠

下面個條中番,反皮 2萬4

沉迷賭博

白 2:0 輸 瞓得

輪姦會戰勝歸來

仆街史卓0:2

沉迷賭博等於賭錢?

欠償要靠賭博來還

華拉
維京
杯呀

白蘭恩goallllll

史全隊斷腳降班

你地隨便跟下好，唔好跟大注

我懷疑野狗第一注突登陰鳩你地正手,第二注再反手你地班仆街

戒賭啦

華

維京入未

維京快手入多球,屌你老尾

咪撚玩啦

華拉 維京 快撚啲

Agger

如果兩條飛衰左真係戒 買左隊衰波 真係on9 都唔知做乜要買 睇個賠又鬼鬼地

你個名

原來係黑單巴

白果場比多球啦

馬會卧底

中左派一百
今日啲波有夠閪

佢就贏到仆街,大家第一注信心無左,反手佢第2注,輸到仆街

Lm

我

下次

維京入啦屌你老尾

Brann 3:0

白3-0

鴨3:0

白又goal了

3:0 goal 大波3串1

白蘭恩都3:0

維京 伊巴入多d波啦

今日好正氣
4x1 gellll

維京2-1完plz

白禮頓白蘭恩都咁正氣

3-3華拉

華拉又goal左.大家係咪好有希望?

Cup埋佢

白禮頓 愛隊

輪姦3-3!!!!!!

3:3
分返粒比維京啦

光總復活

華拉入多粒

維京 華拉 都差一粒

支持

準備升班

維京cup埋佢.
華拉都係

g持

準備乞錢就岩

屌你老母侯格 要我頂返轉頭

唉白win都無用 串左施禾

維京 華拉啦快快快

一樣

KY 個POST 成班友係唔係痴線, 24小時狂9UP, 一日爆幾個POST, 唔洗做????

一日睇成3, 4千個留言仲要猜燈迷先拎到水...

維京可以入咪

維京會戰勝歸來
輪姦會戰勝歸來

侯格頂住 伊巴

無人叫你睇

維京入多粒

過黎呢邊啦

維京華拉入多粒

psv 華西請你一定要開到盤

死左條心啦

華拉 維京 cup佢老母

侯格w 派頭5個100

上盤日

維京維京

Ok

1

維京唔入比人入啦屌

咁又唔好.維京會入架啦

02:45 有無心水

連C

班友唔洗返工? 無野做?

維京努力緊 佢想救老母

正正經經係到屌下波好過

虹

西甲爆角

華拉 維京快撚d啦

人都死

不過我同你講，全盛時期嘅波po一日可以爆10幾個post

維京你禁屌人就快手入啦 你老母,無時間啦

集氣

入呀

求派支持跟實

31 變33 點撚樣賭啊 你老母 又走盤

有半格呀

一場日職2個po 冰封大戰女王

7

入波啦屌

仲有粒糖

轉左盤bought home

e 巴-1c

伊巴加油

Oh no 掛唔掛住我，我仲有係個wechat谷

華拉 維京cup啦 等乜呀

重記得女王場大注比馬點知炒左

伊巴屌多球 維京都屌多球 屌你老母

4:3

BOOM 4:3

4；3 goal

On9

係咪有100收? 我第一個跟

維京入未 屌

派我

我第二第五

Yes

派me

維京 大波已死

之後佢仲唔出一陣水，雖然本身就唔出

屌你豉油 第2第5

咁頭五ma

大家好

第7

分100黎

幫手叫一叫維京.2條3x1

Hi

和波

維京 我屌你老母

辣殺痢

維京大波 goal

大撚哂

維京 1-2 特羅素
嚇死我咩

Allined

條過關叫糊啦

拉斯彭馬斯入一球好唔好 差你中20倍飛

場場都中意最後幾分鐘入

唉

1:2

傻閪先買利

Fuck

LM

幫我分一百比光b

Psv 半大 派$100
幫手集氣

西迪

大大力屌psv入波

派

好彩無買

G 持

大佬

E巴2:1

手足情深

使巴2-1

Ebar allined

伊巴又輸100 第3球

伊巴2 1 keep住2 1完呀

系

Fat fat la you

病態賭徒巴打，我有份頭5個留言侯格，希望你真係會送100施捨小弟 多謝

人地買10蚊又要同你講咩

+多1

求派支持跟實 今天豬很多

戒賭啦你地

樓上事後飛？

屠柒狗會
豉油
小白恩尼斯達
宇宙
小弟姓奴
留tg 聽日入

小白

户口豬淨10蚊買來起g keep住呀

Psv 半大
伊巴半格都收貨

唔知今日要出幾多次

伊巴唔好學華拉 維京 同施禾利

@siumeng

買10蚊唔得？

維京雖然你輸了
但多謝你輸都開大波波俾我

kfreece

緊係得啦

呢排好撚多事後

我第二第五wor😞😞😭
Btw @realwatercc

伊巴入多球

。。。。我呢

psv

就黎要復職咬人

屌你

不知不覺，燕豪fun已經開左波

E巴12m

12m

係咪有碼?

E巴要入

黑單唔派我 罰你聽日請我食飯

1:0 燕

1:0

川1:0

燕做乜撚野呀

比我羊一次好冇

仲要豬埋

Psv 半大 ready
伊巴全格

燕豪芬 屌你老母

變角

燕

3-1

Xd

psv 半細告急

巴打gmail得唔得？我無tg ，麻煩晒唔好意思
chsimi123@gmail.com

伊巴入了 心碎

星期四 5 維京 (主) 對 特林素 (客)
主 @ 1.74
星期四 6 伊巴 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
主 [-1] @ 2.68
星期四 7 川迪 (主) 對 燕豪芬 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.95

屠巴又有

川迪頂實一齊羊

😂😂 屌 你班hihi無人用番高登名既 我唔識分邊個打邊個

關我撚事

Boomed

燕豪芬快d cup佢老母

我黎補位 第5嗰個

再唔乞錢可以食屎,伊巴唔入第3球入第4球,屌.燕又要叫反cup子了

伊巴 keep 住

唉 仲以為華拿會追返 走盤都唔得

事後唔派買咩輸咩

我仲係高登名架

hi bb

伊巴
燕豪
聽朝食咩睇你

幫手叫一叫燕反cup.屌

Hi左你幾次唔理禾

原來今晚係大波日

8C

不求7.5s 只求Ebar全格

psv 熱刺式反cup

見唔到 ....

新一代職乞 屠7狗會 曾創下波po一日乞十萬紀錄

事後撚又po完飛走去打飛機

我第5 比返我啦

訓了88 希望Psv 反杯啦

明明就係反cup子

但佢又抽中 我真係想乞

Psv咪贏 想睇5萬4串1輸

刷角啦ebar

@ronaldgorrr

見佢日日都跟，我都費時派佢

拉斯ng

切爾達下盤
利斯菲半大

岩

B哥我無錢輸。。

咁派我好冇

其實你知唔知我比人派得2次? 得個跟字 有撚用咩

巴打們點睇華倫個場？

咁我呢

有冇人派 我都要乞 冇錢開飯啦

維京屌你老母

伊巴
燕豪

拉斯彭馬斯3 2完呀

燕豪做嘜撚野啊

禁派我好無

我一次都無收過

psv 熱狗上身

今日不賭波 聽日先斬殺

你尋日條熱刺肥哂啦 仲洗乜跟

呢個方便你

=,=

認真講,得個跟字個d,9成都係無乜可能cup撚到個d先跟. 次撚次人地話咩 邊隊贏邊隊贏派.跟親個d都係無可能贏到. 但又話贏到派. 如果你話日日跟 廢事派.我真係好想笑.如果你直接話唔想派,我反而無乜野.你唔係應份派我.我都唔等100開飯. 講個跟字就話廢事派. 我都真係笑左一笑.

肥哂但有無買先,講左劇本但自己買幾多,唔通人地又知咩.輸多過贏唔通人地又知咩.係咪先?

好撚型

入唔入psv角好🤔

😱😱

發窮惡！

見你話1比0買哂以為你肥咗姐

再諗就後悔而加2角

我都未收過

日日係到屌波,講個跟字大家吹下水,講到我職乞咁.有乜撚野好講? 乞就真係乞到2次姐,一次係琴晚熱刺講劇本中左,凍茶好心派我 見我無買.

Psv goal

1 1燕

1:1

Psv 11

1:1 利子

1-1

加油 psv

9C

Ebar 9c

將男利子半細夢

PSV 繼續入佢老母

100 蚊

我下盤

又話今日d波不賭😒😒

你出返去啦 呢到唔岩你 乞到十萬都唔會有人信啦

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

岩，不如將嗰100畀左我？ 等住開飯

戒賭啦你

一人50啦 一齊食個譚仔

次次買完熱刺都冇驚過，上嚟問搞乜上半場冇入過，你話不嬲都係，依家你話你劇本，講到自己睇穿哂，我買熱刺你都未贏波呀

-1c

不如出黎食啦. 隔離easy哥都講得岩,派咪又係去賭.大家做個朋友出黎食餐飯仲好

可否分一羹

我都想起g 但總係豬 點解華拿咁都唔走盤

係呀係呀,我都係到屌波姐, 唔通我講劇本佢一定跟? 大家買波唔係度完再加估估下?

冇上一陣咩事

唔好啦 好多仇家

戒賭

咪嘈架啦

Cup子

嗌過橋一齊食

miss左派錢 jump

agger

我都唔明做咩要jer我,依家得我係到講lm? 我打個跟字 好過人人打lm姐,之後要比人jer. 無野好講

我都係 打完機上黎 見到有人派 想死

黑單講下笑姐

已切達下盤

我都打完機 又輸又黑唔到 唉

成日打飛機

6.5 7.5 8.5 9.5s 豬左1600
依家11.5s all in 2000

巴利羊咁多要搶

唔係我屌佢

一齊死好不

其實我無怪黑單

加油

好 好想針 玩極都墜機

黑單平時都有講豉油都反cup.不過係紅字大隻左, 但係我比人jer我成日打個跟字.講到我好似乞好撚多咁. 真係笑左

我不是黑單 我是戒賭

伊巴仲想入

你是霉西.

幾時見過我羊 尋日馬仔豬咗成副身家 今日10蚊尾關e巴讓和 睇勢狗會連10蚊都要殺我

支持你 11c 完

買下一隊對家先

唔好呀黑單

唔好

依家派錢好似差人錢咁，日日俾人問有未

今日入完錢又輸返出去 幾時先到我起機 想追返

買10蚊下入伊巴 開3 2 聽日請食飯

你咁賭 輸硬

求你唔好爆
我1.72 入2000 今日豬200算

咪中左半細

應該無問題

咪就係 又唔學下我為人付出先問

其實問你係咪派.純粹係你話會派.同埋你講左一句「聽日」.依家你講左唔派.咁咪得囉. 我岩先講左唔等你個100開飯

咁應該點補？ 依家3倍

成日miss左將男tips 又輸錢

幫你嗌頂啦

我付出左好多比狗會

追角大好過追角小

1c呀 求下你

無啦 我重注入球細 小注半場入球細

角細玩心臟

希望訓醒見到已切達下盤

買左邊場11

好呀，盤可以再穩啲

刷多c啦屌

你都講過派禾 見你尋日熱狗反cup哂以為你fat fat 典知冇買

唔洗

11C

11 c

。。。。

要爆了 我jump了各位

在坐邊個唔係？

個谷好冷清呢排⋯⋯

...爆左人地真係會死

伊巴讓和好嗎

好緊張 大家都咁落力 就10個角完啦 super

ebar絕殺

11完好啦 樓上10.5B 小喬11.5S收錢

唔好再刷啦

11夠啦 唔好再刷

11c左

停c客入

講真 11角完啦 小喬

已經11c

11角太多了 伊巴控球啦

守到完場

又唔好咁 比佢1:2 走盤啦

斷尾關先爽

頂實

買11.5s定10.5s

唔係無買..係買得好少.唔足夠派你,上次你幫我叫反cup,中左.我都話認得你

11.5s

唔好以為自己講完唔洗負責啦

頂實11c

心臟都跌出黎

害撚死人就咬實你

頂住11

停c客入 客不入我jump

放心我夠黑
今日買半細開半大 買半大開半細
頭先ebar買7.5s 頭先又買左11.5b
我應該未黑完

買完細又要補大 多多都唔夠輸

幫買下入主

如果我幫你嗌贏 希望個天都做好心 唔好要我再送比馬會

燕豪芬-1 gogogo

補5mins

+5MIN

一定11

一定12c

5MIN

不會有角 客會入

自己睇

11s

b

同路 齊屌

S呀頂住呀

11c頂實

幫你屌到佢地反肚 第一羊大錢記得我就好了

追大唔追細

11.5角細頂到 我為小喬念佛一分鐘

細細細細細細細細細

跟 見係小喬

11.5角s 客入3 2

唔洗派我

細呀屌！

咁樣追角s

11.5b都希望你中

機會黎喇 細呀

希望小喬頂到

6.5依d就應該買大啦

希望比多1c呢位巴打

係細呀

仲有2MIN

頂實呀

頂撚住 集氣

都係12了 下次比心機啦

頂住11c

客入角頂實

係細啊哈利 幫手足頂一頂

似樣呀 係細

頂尻住佢

華西角大

危險任意球

頂住細呀

頂呀 細呀仆街

狂幫你彈出彈入睇

無買 希望頂住

開 332 8點

下世見到伊巴踢都買 讓和jump了

細呀 頂撚住

3-1 11C完

11c ft

追唔到fg 追ng,第3球比左對家入,第4球又佢入番 頂佢個肺

仲馬張過自己買

ft 11C!!!

收錢了

緊張

好波

好感動！

小喬巴打以後唔好咁買
過來人

想死了

小喬 輸少當贏啦

連登有愛

呢句真

好彩無追第5球 主勝又有執番d

小喬好波

陣間買咩

手足下次唔好再咁衝動盲追細了 尤其是角球

過來人

似係亂鳩咁買

收到你地既
今晚決定平注2000上

我之前都係禁買

唔好啦

等聽日先算啦

真係一買角細就跳角大

戒賭一排先啦

角球買細真係嚇到瀨屎

想追返 3:30買咩好

今晚輸光了
卡山半細
洛達半大
伊巴半和
伊巴7.5s 8.5s

5個鐘輸6k

今晚好多半大

打多左個0？

細D注碼啦 練心臟

我燕唔贏2球捉你老豆雞姦

100派d燈神幫下你仲好啦

我唔係尻買
睇左伊巴咁多場
多數贏波唔刷 客隊又係唔識刷既
咁捻住9.5s 穩。。
點知70分鐘就爆左

-1要開出

我捉佢老母強姦..

ac名岩聽

好似我咁 呢個月未羊過

多左個0
200先岩

皇馬細波
輸過$5000
9.5s 都爆
又係唔信邪賽前 4.5 s 6.5 7.5 8.5 9.5 每注$1000

角細同樣道理

縮注先中

Ebar 一場收左3000 好耐無試過

嚇撚死...2000平注

執返身彩
魯芬卡山 入球雙
伊巴 盤

派?

停下先

嚇撚死 以為買左1000 11.5b
原來轉左盤無改注碼買得10
輸少1k

派未

陣間買咩好

我了。

PSV快入多幾粒

輸少1k? 但買左10 唔係應該中番呢注咩

想跟將男搵食

執返990

輸少當贏

我絕處逢生
今晚有feel
一陣fg 切爾
同埋入球細

一齊訓啦小喬
聽日先買

買左$10唔係買左$1000
應該係話轉左賠率

燕豪芬入多兩球，10c完場
華倫2/3：0完場

你訓未？訓就一齊

原來係咁 執番990

又忍唔到手買左角細

PSV快入

好耐無中過關

上呀你老母

收息食m記

羨慕 我都想贏

切爾達愛隊加油

Yes
G持你切達 1:1完

3：0，穿左條入球大

Same

祝樓上買燕豪芬既巴打都中 快d入多粒

伊巴大球
華西大球
燕芬 客-1

最後的3串4 不回水打去24266112。

燕豪芬快d入佢老母

巴打同路

祝你中

巴打同路,不過我單頭買

祝買左psv同華倫既巴打羊大錢

死了 同朴巴買對家 聽朝打電話

2C

1分鐘1c

今晚太黑
明日再戰
祝各位好運

3C

華西入球

3c

祝明天羊大錢

咁快3c

角大日

2Min 3C
90Min 135C

狂j角大

收哂
聽晚見

4C

4c

點解今日特別多事後

買都買唔切 刷慢30秒得唔得

3min4c

我出事前都無人跟架啦

事後無人屌

好撚勁

咪係

可以派我起機？

5C

投入主嘅懷抱啦

1分鐘1角

-5c

1分鐘1c 可唔可以直接比我買佢20.5b

PSV赢盤+華撚細

荷甲封左盤

維他奶角大 鐵膽 其他自由發揮
有兩隊波要買佢對家 比垃圾 同三箭

做咩停左c

me

跟你試下

反cup子幫手叫叫燕豪芬反cup先 你成日無開工

反cup子=有$仔

又豬哂

仲唔訓

屌停晒屍 角大已死

求派100

半7全7大家唔記得咗？

豬到無心機

psv都豬埋就真係無心機

半9全10大家又記唔記得
果埋賽前角大 10.5 比人打到落1.5幾

me都豬好多了 挪假

角大 針

燕豪芬反cup啦

PSV CUP

川迪頂實下盤
切爾達都係

切goal

切爾goal

華西 0-1

切爾達goal

將男買左下盤?

無買 不過幫大家照屌 psv入波

想買反cup了^^

岩岩想買主ng 即封盤

Yes 西甲愛隊

切爾達愛隊強姦華閪

20k 切爾達

輸哂戒賭

同路 同埋買左2.5大,呢個好似對左你

反cup呀

反cup子全面進場 燕豪芬反cup啦

same rd

仲有得爭架 燕豪芬反cup啦

Psv屌你入波啦

即場唔知買咩好 想追

我燈

我燈就有..你追番條數未

早知gum

俾me中2.5大

psv 23.5s

13.5s

冇咁快

成事在天吧

3.5入唔入好

好想追返

goal cup左!

1-2

GOAL

反cup 反cup 大家一齊贏錢
雖然我唔羊

燕豪芬

cupped!!!!!!!!!!

Psv Goal 繼續入佢

入多粒

燕豪芬整多粒